仆街林鄭從冇提過絕食者 64趙紫陽勸學生咪絕食

絕食對身體其實好大影響
會有後遺症
陳伯要求林鄭政府從冇理過

記者亦冇問冇乜報導